[A/I] 蒙面超人 city war

AN:

IOS:

完成教學，即可12抽
卡分BC、必殺、技能、場景 四種
首抽推薦中意超人既BC、必殺
場景卡則加較多能力

教學起屋有bug，除非轉日本時區，否則要重開app先會起好
好友似乎係防守mission先有用，要自己超人瓜左先出黎幫手

id: 549770455
暫掛decade
求高手carry，歡迎新手++

146995775

推

刷下首抽先

冇人玩

玩咗一個禮拜已覺悶 有五星必殺先好開局 打boss秒

抽到OOO5星必殺,但對OOO無感

終於刷到555
招fd子

有冇exaid/w 5星刷

有

刷下先

有冇人覺得啲必殺尻尻地 我555招必殺人地行過黎就會打唔中

Same
家陣用Decade

Kabuto 都有招 槍 一路慢慢行一路開槍
睇落就型 用落得啖笑

雖然對555有愛,但真係用唔到,可能轉返用OOO個acc算,佢蟲型態招必殺易用好多

呢隻驚太19 我放棄 大家玩得開心啲